撞返以前俾過帽佢戴既前度 想一齊返 點做好

以前細個唔識諗 前男友對我好好 但因為嫌佢肥 愈來愈肥 所以果陣係skout識左個男仔 佢係消防員黎 感覺好有安全感.. 好快就發生左關係 後來好快俾前度知道左 但佢喊完之後話叫我唔好走 但我果陣唔識珍惜 一路拖住兩邊 戴帽佢戴，後來仲講左好多好難聽既說話同前度講分手 佢喊到跪左係條街度 我都無理佢

之後我又斷斷續續又同幾個男仔一齊，但後來發覺 無一個男仔好似佢對我咁好，昨晚係柯士甸站見到一張好熟悉既面孔 行近啲睇原來係前度黎，佢成個人變晒 練到好fit 鋼條身形，靚仔左好多。以前戴開Casio膠錶 而家轉左rolex地通拿. 好後悔 點知可以同返佢一齊 再續前緣

起左你底先

臭雞

借人acc

自己攞嚟,俾過帽人地戴仲想同返人哋喺埋一齊.
人哋肥你就嫌棄人,就算咁好彩佢要返你,因咩事佢第時肥咗你又再比帽佢戴

臭雞 食屎啦 一句細個唔識諗大撚哂？

負皮我比嘅,你今晚攝高個枕頭底諗下你究竟啱唔啱拍拖

地通拿係全文嘅重點
臭雞 祝你比人帽足成世

Dllm 想搶我條仔呀

絲打，正所謂聖人都有錯，你認真求佢原諒你啦
如果佢唔同返你一齊就係佢問題，佢小氣
依d男人唔要都罷

臭雞 人地都唔撚會要翻你件賤閪

你條女比帽你戴你會唔會要返佢

講到人地唔同翻佢一齊佢小氣就係佢錯咁 屌你老母核撚突

臭閪

新聞話你 ex 隻錶俾人偷撚左喎

因為你見倒佢有貴，身材 fit就衝埋去，
然後又晌第二度見倒帶金錶，身材更 fit, 又再衝埋去，
無限 loop死臭雞

Yes 正解

如果男女性別倒返轉

而家咪話後悔囉

的想講大家都轉變左好多姐 又唔岩？

地通

你都on撚9

whatsapp問佢trade 唔trade

全文：

臭雞：地通拿，地通拿，地通拿，地通拿拿拿拿拿拿拿

而加啲雞越來越臭

Whatsapp左佢 藍剔

你條臭閪死撚左佢啦 冇人會同情你 你塊閪留返比消防慢慢享受啦 呢d男人冇你份 你放過佢係佢既福分 你呢d牆頭草係狗既公廁

tvb膠劇？

你簡人人都簡你

呢隻真係臭雞
平時好小留言話人
呢次真係忍唔住

下次再好d

同佢講任佢中出，可能有機

不了 I am not talking about sex

死撚左佢啦你

應該係假膠

又諗住比緣帽而家條仔？

聽你咁講，你前度應該係憎到你入骨入肉前會去改變自己

請善用起底功能

假

假膠得黎又幾腰心腰肺

單身左半年...對上果個偷食

昨日的 ，好冷淡

政宗君的復仇

屌你老母